[hku]有冇人有讀CCGL9054 Aging Societies?

我今個sem癲咗
為咗谷major GPA
有科common core一堂lecture都冇上 (tutorial上齊)
想問下有冇巴打/絲有讀GGCL9054
(Responding to the Challenges of Aging Societies)
呢個course有冇take attendance ?

有 堂堂take

認真?

下個sem再讀過咪知

好心走堂都上頭一兩堂先

你reg之前無上triklo或者上網 望下㗎咩
Take唔take attendance 應該好易搵到